都四年啦…以為自己已經放低左

唉屌 我係咪無得救
巴打屌醒我又好 有人有共鳴又好
搵人同我講吓野 好撚灰鳩
唉我知好撚長氣 但無計
因為成件事都發生都幾耐

女神係中學識 識就唔只四年
仲有聯絡 到而家都幾friend
真係有幾close過 唔算係毒撚高攀嗰種
有段時間真係好鍾意佢
差啲儲夠氣直接表白
本身有時都會單獨出街玩 食飯睇戲
但自己慢熱型 等等吓錯過晒時機
莫講話要表白完仲要一齊到
後來去到係講嘅機會都唔會有

因為四年前有次兩個去玩完食野
佢無端端同我講要去同另一個男仔表白
我已經估到係邊個 直接問左係咪佢
女神仲話我乜咁勁咁都估到
成餐飯唔知自己答左乜 印象中仲叫佢加油
過幾日佢好開心黎話我知佢地一齊
就同嗰條仔拍拖到而家

其實本身都淡左好多
因為知佢之前幾任都好撚仆街或者奇怪
但同而家呢個佢好幸福 而就算有乜都輪唔到我
但佢仲係對我好好 又好好傾
啱啱要約common friend嘅聚會打去搵佢
佢其實啱啱旅完行番黎無耐
傾完要約去邊有無preference食乜之後
我話交比我搞叫佢休息吓
臨收線無端端叫住我 話
「你啊，記得睇吓信箱有無收到我postcard」
屌 但係個地址已經係好耐之前比佢
肯寫postcard其一 有keep住我地址其二
聽到嗰吓都依然係好心動
唔係要同佢一齊嗰種心情
但原來佢喺我心入面點都係有個重要嘅位置

無喇無喇 咁可能就一世

佢記憶力好姐 個個人地址都記得

佢好懶 無心寫一定唔會肯寫
就算當係派軍糧都好 起碼我係有include喺入面

我係咪好cheap

佢同個男仔表白之後點

個感覺係比起我初戀更加初戀
唔想之後成日有個陰影/比較 求屌醒

用人地條女黎有初戀feel

個男仔無即刻應承 但過幾日都一齊左
一路到而家都係同一條仔 好穩定

係囉 屌 明明甚至都無一齊過

正 一張postcard 就派到兵糧

靠意志力

就好似條女同條扑野 你係隔離打飛機咁

咁今時今日用手寫字 有實體有張紙嘅野比較少
我係好撚cheap

係囉 好撚柒 如果我每次都可以咁理智咁判斷就好

道理其實都明 但係心動呢啲無得控制
覺得自己好撚戇鳩

手寫既野真係好感動...望住佢字跡就覺得好似望到佢寫字個樣

老老豆豆 就算係朋友寫比自己都warm 何況係鍾意過嘅女仔

你快d搵過條女 有d寄託好無

比男朋友更close既朋友

巴打我雖然冇你咁耐,
過左2年都以為自己已經放低左
不過自己感覺係冇得呃

但如果咁係咪對條女有啲唔公平 好似利用人黎比自己有寄託 一個收兵嘅循環

唔知佢知唔知我鍾意佢
如果知左係咪尷尬到唔會再聯絡

係 好想叫自己收皮
btw 巴打要唔要分享吓

講真 個人係咪中意自己
女仔係一定知 你仲做到出撚哂面
一個好女仔無論有無男朋友
如果佢覺得同你無可能
一定會主動遠離你 等你唔好咁多幻想
依家佢有男朋友
都唔識同中意自己既男仔保持距離
連登仔實話依挺正臭閪

你好好衡量下咁既女仔值唔值得你放咁多心機同時間啦
我覺得每個人都有被愛既資格同機會
你唔離開佢 就等如你親手放棄依個機會

冷靜期緊每分每秒都諗住佢 放唔低 好辛苦

咁我又應該唔算出晒面嗰隻嘅
但你講得啱嘅係 我自己都以為佢拍拖之後會疏遠好多
但雖然少見過之前 又無乜疏到
一方面有啲享受有啲沾沾
其實都有啲不安 始終佢有男朋友

所謂放低呢樣野真係幾bullshit
諗住要咁做嘅話多數都做唔到
個個都係話順其自然 到有一日發現放低左

但屌 有時係好耐無諗起 以為放得低
跟住好少野trigger 又番黎

識佢到而家就黎7年
中學曖昧左最少四年
無勇氣表白
到而家到放唔低

I know that feel bro
你嗰陣無勇氣表白係試過臨門一腳縮沙定係由頭到尾無諗過 利申：前者

無好認真咁同佢表白...
次次都係佢問我有無鍾意咩人
我就答鍾意佢 但佢次次都話我講笑

講笑
好撚痛啊師父

其實係我自己無好認真咁搵一次機會表白
可能係約出黎食飯果時親口講咁樣

唔知點解覺得心好酸

咁係咪會成日諗如果自己有講會點
我連咁諗嘅空間都無 差唔多係終於儲夠氣
佢就同左第二個一齊

係有意嘅 應該會呆左、好開心

我會覺得佢有問過又好似係有啲意思
但又話講笑 比我聽到真係會好痛

咁呢個都真 見啲女性朋友比啲mk仔喺手機低質flirt都會呆左好開心 紅都面晒

我明 望到咩都好易諗起佢 但有唔敢揾佢 驚佢仲憎我 因為係佢話想自己靜吓

我覺得佢其實知你係認真

我到今時今日都仲諗緊如果當時講左會點
但係點都返唔到轉頭
雖然佢而家無拍拖 但係都已經太耐無聯絡

可能當時大家都唔識應對
或者好怕破壞呢段關係

聽完巴打講 都唔知仲有聯絡即係好定唔好
斷聯絡就直頭少個朋友
有聯絡又成日少少野就懶有feel

依家同佢都冇哂聯絡
斷聯絡之前知佢拍拖
唔知依家佢過成點

心好撚痛啊

留名學野
話就話放低 講咁易咩

可以學到啲乜 我地呢度基本上成班loser

下個禮拜同佢同其他common friends食飯